住係馬鞍山係咪真會無野食

黎緊會搬去馬鞍山

食樹皮

你聽班撚樣鳩up啦，成撚日話無野好食，見撚到吉野家就狗衝，根本係唔撚識食

第一城

其實第一城都冇咩野好食

咁無啦你自己煮啦

第一城+石門 大圍 火炭

成班廢柴明明扑野家都狗衝，但試新鋪就個個美食家上身咁

其實點為之有嘢食？

多9餘啦d人又唔係自己住馬鞍山
唔係美食沙漠好耐啦

利伸 錦英撚

周街都食肆話自己無野食
馬鞍山撚都戇鳩鳩

不過你要預某D餐廳好大競爭，等籌 OR 排隊

以我印象元氣完全係BOSS級難等位

大把茶記 好好味

真 死城黎
啲人排吉野家排幾個鐘
再冇野食就真係周街食樹皮
成日餓死人架

去親第一城都會食subway

馬鞍山冇

邊頭先？唔同屋宛好大差距喎

妖唔好搬入嚟呀

可以搵我

馬鞍山唔係荒山野嶺
唔會冇野食
只係岩唔岩自己口味姐

餐廳多 但全部大集團
元氣 和民呢d都要等
D茶記大部分垃圾級別
好食少少既唔係執左就係變埋垃圾
邊個話唔係沙漠
出嚟隻揪呀屌你老母

錦英過咗幾十年沙漠日子...

食貴dd 都有野食既
新港城 茶木果d餐廳都唔差 係貴d

好少少咪吉野家 茶木
除此之外已經諗唔到
出石門好少少

對馬鞍山人黎講
連鎖店=美食